 2  Nungka kabendjadme rowk bininj nawu kunwarre kabirrikurduyime. Nungka minj kamayaliborledme kore wokkurrmerrinj, dja kabenbun birriwarre bininj, dja mak birribuyika nawu kabindibidyikarrme. Nawu Yawey kawernhburrbun rowk dja kabenwon kunrayek kunkimuk.